屌那星 譚囝暑期工都有60蚊個鐘

良心企業

in過 唔請靚仔

你老母做緊？

你咁撚肉酸

可能太靚仔唔請，驚姐姐爭仔

不過啱啱上星期食，都見到有後生仔，應該係暑期工

佢老母咁肉酸，影響食客

$60真係幾撚吸引

講譚仔話？

仲要可以返3-10小時 岩晒三和大神

正常廣東話
可能未學得切😂

旺角朗晴坊果間 有D後生女做 幾正

點flirt

好波

屌
肯定冇學馬明帶住耳機學啦

小妹做緊

返果兩三個禮拜, 洗鍊咁認真咩~

Ching有無係咁食土匪雞翼

有份Sale性質工招聘人手中
Part Time(Sat&Sun)
時薪$60up
Full Time都請緊
底薪一萬

想了解詳情嘅巴打絲打不妨telegram我
@LiHKG_AgentD

Ching有冇興趣跟我做金